{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051899",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159361?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 곤지암해오름펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時でチェックアウト時間は午前11時です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、追加人数は当日現地にて決済する必要があります。 追加人数がいる場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数の料金は予約の可否に関係なく発生し、最大人数を超過して入室する場合は払い戻しできません。 ペット同伴の宿泊の場合、許可されている店舗以外はペットの入室ができません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約された客室では、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙、駐車が可能で、ファミリールームもご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金は基準人数に対して適用されますか？",
            "answer": "はい、予約時の料金は基準人数に対して適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は当日現地で決済する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数は当日現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいつ発生しますか？",
            "answer": "追加人数の料金は予約の可否に関係なく発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴で宿泊することはできますが、許可されている店舗以外ではペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約の重複が発生した場合、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "予約された客室では、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙、駐車が可能で、ファミリールームもご提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 477
    }
}